一齊入黎拜鏗神求 Physics 拎 5**

你al phy攞c定d

D
大學 Phy A range

AL Phy 除左 MC 之外都唔係考諗野既
利申：MC 9成 Essay 7成 LQ 4成

D

幾時開個ac叫三大校巴司機鏗哥?

正常係 B 水平
LQ 太緊張計錯數
LQ 上到 7成分分鐘 A 到

我係人版

MC 9成5, Essay 7成, 不過LQ得6成6

2就夠

我緊張到連數值到 sup 錯
做完不停改

鏗哥1050唔係b-咩

A-

屌你唔係揸巴士架咩

我已經間著個"heights"字都可以sub錯數俾佢陰咗
如果唔係LQ真係上到7成

仲有喊住收卷呢?